[真正焦土] 應該叫政府迫曾經支持港獨既人冇得做政府工同公營機構

香港人要冇工番先會出手